1蚊奶茶咁抵，真係要多謝你地

我幫襯完即刻有

（多圖）多謝你地鼓舞，我終於去左食麥當勞